不到1分鐘就射... 調查發現36％台灣男性是「快槍俠」

不到1分鐘就射... 調查發現36％台灣男性是「快槍俠」

2018-08-05 10:56

〔即時新聞／綜合報導〕台灣男人有36％是「快槍俠」！最新調查顯示，有99％男性認為最理想射精時間最少應維持3分鐘以上，但實際上卻有36％撐不到1分鐘就繳械投降。

根據《蘋果日報》報導，林口長庚醫院男性學及婦女泌尿科主任陳煜指出，台灣「早洩男」約有300萬人，調查後發現，依調查男性性行為理想射精時間發現，以性行為後5至10分鐘射精占44％最高、10至30分鐘的39％、3至5分鐘的12％，另外約有4%認為應大於30分鐘，但實際上，卻有高達36％男性射精時間少於1分鐘。

調查中顯示，早洩男因擔心表現不佳，高達45％每週性行為少於1次，高於3次以上者僅13％。陳煜指出，調查中發現有73％的早洩男未接受治療，提醒男性若在10次嘿咻中，高達5次以上均出現不到1分鐘或3分鐘射精，就應盡速就醫。

調查顯示，有36％男性撐不到1分鐘就「繳械投降」。（情境照）

小多士使唔使睇下醫生

勁喎 15秒 btw你條女知唔知你插左

15秒 光速屌閪

台妹大波身材好

你係加藤鷹？

光速屌西舞

打過N次丁未有扑野經驗
想問下打丁幾耐射係唔係一定=扑野幾耐射??

去 call g 試下咪知

之前唔係有個post講話咩同台灣男拍拖既
問下佢咪知囉
不過唔知個樓豬比人斬左件味呢🤣🤣

所以要有技巧
你唔係只係為射㗎嘛
狂插做乜撚嘢

唔怪得台灣咁多人妻通姦事件，戴綠帽，原來係台仔唔得，搞到女友老婆要欲求不滿出去偷食。

同老婆搞成半個鐘都出唔到 自己打j就控制到時間

j得多腎虧咪會早洩囉

屌港女 同台妹嘅速度 梗係唔同啦

港女 扯旗都要時間

睇醫生啦你
利申: 10分+ 睇自己想唔想射

我條仔都係

調查發現100%台仔在網上聲稱自己30cm+2個鐘都唔射

真係，係真係控制到，一集中精神完全投入好易射，完全收放自如

未扑過

有99％男性認為最理想射精時間最少應維持3分鐘以上

咁咪好撚大篤？！

剩係台妹2個字都想扯了

港女

有冇諗過係你老婆有個避孕樣/body

唔怪得啲台妹成日慾求不滿

及早治療

其實係真
一投入就好易射
如果要係咁抽插又唔射一定係唔集中
或者幻想佢係catgirl咁屌

易射做夠2Q咪得囉。。。唔覺係咩大問題，求乜撚醫呀

連續射3分鐘

環屌先試到喎
帶套屌唔會測到

我射唔出...
要自己打飛機先射得出
唔知邊樣慘d.

笑撚左

唔怪得台妹咁能餓
一條件一次先一分鐘，一晚比盡你7分鐘
我唔帶袋都有20-30分鐘啦
等我幫下台仔手啦

你老婆唔多掂喎Ching

滴下滴下3分鐘

但人地有囡喎

無囡畀夠一個鐘你
又有乜用?

五毛狗都幾撚勁 明明個post 係講台男 都可以轉移左去屌港女

關咩事呀
有個女仔fd 去台灣讀書同台仔拍拖
同佢搞都係2 3分鐘貨仔

PTGF 大把學生妹肯，你有錢就得

連登吹水大會又開始

一集中 成個人極興奮
係咁望住條女對波搖下搖下就一定好易走火

但係唔集中唔通真係背乘數表咩

Agger
遇到叫床叻既女真係好難分心

張圖

連登仔打少啲飛機啦，成班金鐘M記
港女係俾洋腸黑腸咖喱腸屌鬆哂先咁耐咋

台妹咁正，1分鐘好西利架啦

扑野要耐真係要識分心

係呀屌！講漏左會叫床嘅女
條女一叫得high啲淫啲都會牽動到自己

如果唔集中 果刻個腦諗左去啲95搭8嘅野黎分散專注力
好易令到自己冇哂feel 分分鐘會軟撚埋

所以要掌握
有時係自己急屎分左心
所以可以係咁屌都唔射

都有啲技巧嘅

一開波free style 狂chok 係比較難控制
但假如先慢速抽插或者喺啲無咁敏感嘅體位熱下身先就容易控易好多

通常前戲半粒鐘抽插十五分鐘休息五分鐘再抽插十五分鐘
呢個時候已經累
一放鬆就可以完事

我係個4%

掌握節奏好緊要
不過好少可做做下急屎

屌15秒果個睇到我 懷疑自己

咁第二q埋會耐啲囉

台仔真係咁多地方入面最垃圾既男人

會插到女朋友嗌晒救命叫停

僅次於韓仔

哥仔呢個明顯地係你啲大便刺激左你嘅前列腺提升咗你嘅性能力

帶套吊真心無咩癮
但我未環吊過

仆街，我起碼四個字

呢啲真係靠天份，光速既世界唔係人人可達到

台狗不嬲ching唔上男人，娘娘腔

抽插節奏好難捉 成日都唔係好順咁
跟到個beat屌反而仲易控制射唔射呢樣野

上面有條藍字港女俾人講中

正常至少15分鐘啦下嘛?就算純學術討論,海綿體磨擦到射,應該要抽插(磨擦)一段時間WOR
15秒真係唔正常,巴打快D去睇醫生

台妹咁正 點同

成班青頭毒撚講屌女

利申處男

咁都要問

閣下扑多D升多幾lv就會明

我都係 點算好

急尿扑都會長久D
你試下

舊式水槍呀?
要chok chok chok儲水?

平時可以忍到好耐
但忍得耐會無癮
萬一忍過龍條女爽完自己無力就晒心機

不過對手係台妹嘅話都有啲驚會唔忍得耐

依d咁廢既台灣報紙仔，憑咩享用大波台灣妹

女友係台妹，處比左我
我平均都10-15分鍾(剩計插既時間)
以家我要copy呢段新聞比佢睇下佢有幾幸福

係咪好似苡莉、草草果啲咁大波先

你插自己手掌心?

十五秒

不要再說了

人無完人 我老婆好賢淑我已經好滿足

連登仔個個計埋前戲

唔戴套唔換位
其實好快射喎

高瘦靚但無波

對手係台妹
好難唔做快槍手

狂插1個鍾都未射得出，利申: 直徑5cm,長18cm

試過一次好急尿扑
一分鐘

利申：平時第一Q剩插10-15分鐘

冇feel果陣插幾耐都射唔岀，有feel果陣插一陣間就射，係咪打得丁多

有少少尿意打J幾爽

勁

塑化劑

成個膀胱係尿時被條女騎住係咁un 會想爆胱的

會好痛

係台妹又淫又緊多汁姐

台妹淫到

清水健2世

其實想做到5分鐘快射都好難。15秒嗰個一定係腎虛。

話時話 早洩果啲可能太high或者敏感緊張之類
點解腎虛又會影響到快唔快射？
腎影響持久力 諗極都諗唔通

如果條女好撚正
一吉入去就射啦

台狗

台狗食得太多塑化劑

飛機杯>打飛機>扑野

笑死
射3分鐘

打一次丁先扑野耐好多

連登仔：對住港女扯旗都要時間！

我ex好撚正
每次都玩好耐 有時我都攰佢都沒攰 我係絲唔該

係我 未死 佢係呢方面我俾89分

港女係要黎拜 班垃圾屌乜春

話插十幾廿分鐘先出野一係戇尻再唔係就有問題 睇下啲素人av 人地搞野由前戲到出野都係講緊最多十幾分鐘 搞成半個鐘以上既都係剪接

台妹咁正 比著好多巴打 未插已射啦

應該唔關事
我女友好完美 都好配合
但每次都半個鐘起跳
佢兩三次orgasm之後太攰叫我快快手cum咗佢

台妹太正，要壞掉

好認真，非吹水
我屌成個鐘都射唔到
次次做到最後要條女打飛機
其實係咪有病要睇醫生

你就當係我有問題啦
有次去女友hometown探佢 book咗間酒店
check完in先後set咗一個鐘鬧鐘
諗住nap一陣就出town center食晚飯
點知就開始咗前戲
一直扑 扑到個鬧鐘響都未完
之前未同現任一齊前喺香港識咗個sp
去維記爆房 扑一次加埋沖涼就啱啱好有人打黎催
320$用盡佢

屌親女幼幼多的報應

要集中緊分散注意力
同時又要講野+用手扶住佢

啱啱開始興奮就chur到盡會快射好多 warm up左，再插下停下轉下位，有排玩，再搞耐啲反而想射都射唔出

Gay

數綿羊

我有Adhd成日會分心 唔知關唔關事

早洩有冇得醫

台狗留返d台妹比我地得

1.你插緊一個 諗住另一個
2.打野戰
3.處男/好耐冇做
4.個女仔正得好緊要 model,l

我諗唔到咩原因1-3分鐘內射
仲要係對住普通女仔

拿 我唔想踩港女

利申 正常以前都係10分鐘到

你地試下交換老婆，情況會有改善!!

有無用套先 如果用咗都得1分鐘 咁佢都幾敏感

是唔是台妹太淫仔先快射

其實呢D調查係點樣得出黎架

台妹太正加台仔太虧，兩樣結合先有咁多快槍手

根本港男平均時間都係1-2分鐘(計純插)

成班連登青頭吹水

講真 呢到有幾多真係有女屌

對住台妹真唔唔敢講

台妹咁撚正好難忍架喎
唔通你睇住D港女會出到火咩

時間方面有技巧去控制的，不過台妹又靚又好身材叫聲又好聽，真係好難忍

背地鐵站啦
第一個姿勢，由屯門背到九龍灣
第二個姿勢，九龍灣去天后
第三個姿勢，天后，銅鑼灣、銅鑼灣、銅⋯⋯

有咩技巧 我同女朋友一個月先做到一次，成日都好易走火 得3,4分鐘貨仔

15秒, 好撚大鑊喎,
篇文就係講你呀,
快啲去睇醫生啦屌

陳煜指出，調查中發現有73％的早洩男未接受治療，提醒男性若在10次嘿咻中，
高達5次以上均出現不到1分鐘或3分鐘射精，就應盡速就醫。

到底有幾自卑先會噉樣打稻草人

91椰子哥 好似呢度巴打來

至少十分鐘啦
咁快

問佢你入咗未

不嬲都計無套
戴套你笠個幾mm厚嘅ultra performance咁點比較

兩個鐘唔射條女會想死

多過一分鐘都係有病 好似係

有冇人同我一樣帶套反而易射
因為碌鳩都唔舒服 純粹想刺激恥骨個到快啲射
唔帶就爽好撚多所以想慢慢玩